前線電單車護甲

咁岩Fb睇到 佢話仲有下身 不過末著
淘寶貨 200幾 出西環 元朗揸電單車一流

好似幾得

無證騎士

推 幾有用
前線一定要好好保護自己

師兄，啲相好多野睇喎

有冇淘寶link

推比大家睇

唔係我影 人地放上FB

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

push

推

我發夢係牛屎佬地頭睇撚住你fd上甲準備揸電單車呀，件甲好似好實淨。

師兄左腳受傷

一定要揀有護手前臂既 我都上淘仔睇過好多都冇

直頭勇氣UP

撤退係個問題

放唔放得入袋？